是日打手公司風向: 批鬥蘋果

如題
歡迎各大打手公司入嚟負皮批鬥埋我, 繼續帶大家玩鬥黃, 等我可以任ban唔嬲

共產熱狗：你搞經濟圈定慈善圈，有賺有賠天理循環，老馮俾你呀？

今日風向好明顯

推

明顯到爆

我地係支持蘋果，吹咩。5毛狗分化唔到我地既。
身邊所有其都已買蘋果+壹周

仲有每日一個鹹濕post

真係明顯到

連蘋果都要批鬥
仲話想贏
兒登

好多都係5毛狗扮連登仔